有冇人從來未試過死纏爛打咁chur任何一個人？

就算人哋(朋友/曖昧對象/舊同事)突然唔再搵我/唔覆我，突然消失/對我冷淡咗，我心入面會唔開心但唔會表達出嚟，從來唔敢死纏爛打，唔敢做主動，直至等人哋搵番我。如果人哋消失一世都唔搵我，我可能就會關係結束。咁樣係咪會比人覺得我care段關係？人際關係上係好蝕底？

因為樽鹽, 所以唔會死纏
既然對方無心維繫, 自己咪閃人囉

點解要chur人
唔好咁痴線啦巴打
佢只會更討厭你

可能對方試探緊你

我係咁

18 9個陣試過
依家諗返覺得自己真係好傻
愛情從來唔係多勞多得

睇情況啦ching

都係咁 覺得人地唔搵番自己 多數都無心keep
雖然好想搵番人 但好似好柒咁 索性係到忍住忍住
所以呢種性格好似好難識到另一半